講句對唔住都要左諗右諗

同一個女仔咁耐，點解可以連鍾意人都唔敢講
鍾意咪鍾意， 點解要成日左諗右諗，擔心咁多到頭來都係無左你。
半年啦，諗返起先知原來我有幾咁懦弱，講又唔敢講，你叫我估下你想點又唔敢估。成日驚自己諗多左驚衰，但根本你兩年黎嘅相處已經好明顯。
我好想鼓起勇氣同你講句兩年黎對唔住。我會學識勇於面對自己嘅情感，面對你。我唔會咁懦弱。
我知你對我好失望，但唔好絕望得唔得，我好想繼續兌現對你嘅承諾。
講到尾，我好掛住你，望返啲相，同你嘅回憶就好似琴日發生嘅事一樣。

啱啱聽到時光機...

仲有機會就上啦 唔好學我咁 令一個人對自己絕望

首歌聽到都人酸 想返轉頭
都唔知有無機會 仲有聯絡嘅 但都係啲好hea嘅回覆 成日諗多左驚佢同左其他人一齊或者覺得我煩

講啦 除非你係享受緊依個感覺

唔享受啊 每日都煩住 好想搵佢又唔敢搵佢

咁咪部處下點講囉 反正你都知結果
你既表白唔係要佢同你一齊 而係要佢知道你鍾意佢

其實表過白 佢笑住叫我估下佢諗緊咩 跟住我話唔知 果次之後佢就對我好冷淡

對你好冷淡你都仲諗呀?
佢同我仲係好傾仲想同我做fd 不過我覺得差唔多要消失